［警世］”光復香港 時代革命”點解唔嗌得？

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

唔好bin啦
連登之前有個7000正評post 改口號

獨立只係革命其中一個方法
毛魔搞個文化大革命,唔通佢自已想獨立?中共最撚大係佢啦喎

但依家我地一定要革命,即係成個制度要變,要revolution
變到中共唔再搞鳩香港,香港有返真正民主自由,咁咪唔洗獨立囉
如過支共連承諾都唔守,你叫獨同唔獨,佢咪照打壓你,到時香港人只有獨立呢一條路

記住,香港本身係順民,遊行示威抗爭革命獨立全部都係中共一步步迫出黎

嗌左半年喎

巴打知唔知咩叫時代革命
唔係下下要流血先叫時代革命

打橫嚟講
就字面解釋 「光時」 可以有好多意思 公因數就係要改革
但香港獨立就只得一種意思

打橫嚟講
就字面解釋 「獨立」 可以有好多意思 公因數就係要改革
但時代革命就只得一種意思

同埋講乜鳩自治,香港1997年就理應係自治
如果真係有自治,今時今日香港就唔會係咁
時機成熟,搵個藉口,講經阿?
呢D同侵講就有用,同土匪支共呢D山賊出黎既人講,咪撚天真啦?

依家全部範疇,高層都係由支共人控制
可以講由簽左中英聯合聲明果刻中共堆下既手段
即使今日777同黑警全體死清光又如何
成個體制冇變之下,又會走個777v2.0同黑狗v2.0
香港唯一要既,就係推翻整個體制,制度完全既改革
中共有心同香港傾,俾返話事權香港人,香港人可以真正自己管自己,咁咪繼續一國兩制囉
你唔俾,係獨立一路架啦

記住,揀獨立定唔獨立唔係香港人,係支共

獨立可以有咩意思
講嚟聽吓

時代革命可以有咩意思
講嚟聽吓

屌,打左一大段野先睇到樓主唔撚係討論,咪撚再覆佢

樓主面對問題唔係回答而係反問

咪撚理樓豬

叫咗半年, 叫到連左膠泛民都跟住叫
仲驚中共扣帽子
外國早都接受咗啦
樓主可能瞓咗6個月至出來開 POST

屌 點解樓主畀埋 link都有人唔明

因為有人光復香港，跟住接唔到下句

Bin c

樓主你係咪「少你一個好少」巴打？

恥笑隔離post

香港獨立

我係要講香港獨立，咬我食？

香港獨立，唯一出路

未係時機
比解放軍藉口

會激嬲支共 唔嗌得

樓主

記得7月之前冇乜人叫「光復香港，時代革命」

而家連泛民擺街站都要叫，因為知道唔叫=失民意；

所以而家應該令到全民叫

「香港獨立 唯一出路」